終於等到聽日天琦上訴結果出啦

見連登無咩人講，各位巴絲可唔可以集集氣？

集氣

push

集氣即刻放番出嚟

希望可以提早出黎。。。 重獲自由，追求自己理想

今晚開始集氣

好人一生平安

集氣當場釋放

希望聽日有好消息，我地已經唔想再等

今日全日都諗緊
緊張又期待 但又擔心唔係預期嘅結果
好撚矛盾

就算聽日結果不盡人意，我地都要出埋天琦個份力

幾點知集氣

集氣 希望即刻放番出嚟

唔該大家聽日推上熱門，集大氣天琦可以即刻出返黎

4點開庭

潘係之前判緊急法合憲個個

Push